如果唔係有我，雨傘會變成點？

肯定無而家既成功

你諗真就輸了